MuCow Documentación
=====

Bienvenido a la documentación del formato MuCow de Adobe Muse CC. MuCows, o Widgets Muse de opciones configurables, es un formato de extensibilidad para Adobe Muse CC, que le permite crear Widgets HTML con funcionalidades extras que luego puede usar dentro de Muse

Para empezar ha entender un poco más sobre el tema, mire el primer capítulo 
["primeros pasos con MuCows"](./01-Getting Started.md), o puede ver nuestro sitio con la
[documentación completa][1] (En proceso de traducción) para una mejor y agradable lectura.

## Aprende Más

El formato MuCow se añadió en la séptima versión de Adobe Muse CC, MuCow es un formato XML diseñado para permitirle al usuario, crear Widgets HTML configurables, que luego puedes utilizar y compartir como mejor le parezca. En la biblioteca Widgets de Muse, tenemos un conjunto de Widgets sociales, que incluyen cosas como vídeos de YouTube, mapas de Google, comentarios de Facebook y más, estos están construidos utilizando este formato MuCow. Cada Widget contiene código HTML que se inserta perfectamente en el sitio construido con Muse, así como un conjunto de opciones que pueden ser configurados por el usuario para modificar el comportamiento final del Widget.

## ¿Quieres Ayudar?

¿Encuentras algún error en nuestra documentación? ¿Crees tener la solución para ello? !Genial¡ Es por ello que lo tenemos alojado en Github. Siéntase libre en realizar un Fork, para arreglar las cosas y envíenos un Pull requests. ¿Tienes algunos ejemplos y crees que otros podrían beneficiarse de ellos? Maravilloso. Tenemos un portafolio completo con muchos ejemplos y nos encantaría que el tuyo estuviese en esa lista.

Nos aseguramos de dar los créditos correspondientes a todas las personas que nos ayudan, solo háganos saber su nombre y opcionalmente su sitio web.

## ¿A donde ir?

¿Ya leyó toda la documentación, y quieres saber dónde compartir? ¿O necesita más ayuda, y quiere hacernos una pregunta? He aquí una lista de algunos lugares útiles en la web que le puede resultar útil.

 * [Más información sobre Adobe Muse CC][2]
 * [Sitio con la documentación MuCow][1]
 * [Foros de ayuda MuCow][3]
 * [Sitio de Add-ons Adobe][4] (Para compartir tu MuCows)


[1]: http://adobe-muse.github.io/MuCowDocs/
[2]: http://muse.adobe.com/
[3]: http://forums.adobe.com/community/muse
[4]: http://www.adobe.com/go/muse_add-ons
